{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_018639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "본사"
    },
    "text": "本社 (본사)\\n\nこの筆写本は12冊あります。1787年に完成しましたが、1845年には孫の徐有求によって出版されました。この本は『保晩斎叢書』の巻23から巻34に収録されています。本書は著者の序文、後書、目次、本文で構成されており、内容は西悠久の後続です。 第1巻では、様々な作物について記録されています。第2巻では、関連する農業技術が説明されており、第3巻では農機具や耕運、播種時期について取り上げられています。第4巻では家畜や養魚、養蜂について説明されると共に、備黄や救災、止水についても触れられています。第5巻では野菜や園芸作物に焦点を当て、活彩、水彩、芝刈りに関する情報が掲載されています。第6巻では核果、水果、藤果について詳しく書かれており、最後の第7巻では浄香について紹介されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この筆写本は何冊ありますか？",
            "answer": "この筆写本は12冊あります。"
        },
        {
            "question": "この本はいつ完成しましたか？",
            "answer": "この本は1787年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "誰によって出版されましたか？",
            "answer": "この本は徐有求によって1845年に出版されました。"
        },
        {
            "question": "この本はどの書物に収録されていますか？",
            "answer": "この本は『保晩斎叢書』の巻23から巻34に収録されています。"
        },
        {
            "question": "この本の内容は何ですか？",
            "answer": "この本は著者の序文、後書、目次、本文で構成されており、内容は西悠久の後続です。"
        },
        {
            "question": "第1巻では何について記録されていますか？",
            "answer": "第1巻では様々な作物について記録されています。"
        },
        {
            "question": "第2巻では何が説明されていますか？",
            "answer": "第2巻では関連する農業技術が説明されています。"
        },
        {
            "question": "第3巻では何について取り上げられていますか？",
            "answer": "第3巻では農機具や耕運、播種時期について取り上げられています。"
        },
        {
            "question": "第4巻では何について説明されていますか？",
            "answer": "第4巻では家畜や養魚、養蜂について説明されると共に、備黄や救災、止水についても触れられています。"
        },
        {
            "question": "第5巻では何に焦点を当てていますか？",
            "answer": "第5巻では野菜や園芸作物に焦点を当てています。"
        },
        {
            "question": "第6巻では何について詳しく書かれていますか？",
            "answer": "第6巻では核果、水果、藤果について詳しく書かれています。"
        },
        {
            "question": "最後の第7巻では何について紹介されていますか？",
            "answer": "最後の第7巻では浄香について紹介されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 395
    }
}